地鐵一事 大家黎比下意見

其實大家破壞買飛機同入閘機傷害好小

有無認過攻擊更加有意義既野？
控制系統 佢控制室
破壞電力系統
地鐵供電系統

推

大家諗諗

警世：
全世界唔好再俾正價搭黨鐵
俾啲骨氣啦唔該
呢頭出賣完香港人
轉個頭又不停俾錢佢哋賺
呢頭話要杯葛吉野家喜茶元氣
轉個頭又死去幫襯
我喺佢哋都笑鳩你哋班香港人
記住我哋先係Boss

真係要有骨氣唔好坐地鐵